覺唔覺橙樹化痰素好撚好飲

好正 非打手

Agger
橙汁咁

好細個就飲
超正

正~~~

正 好想飲

飲上癮
日日飲
冇痰飲到有痰

冇橙汁咁甜